（我有兩求)臨時立法會無人講

尋日有義士講過
但無人講呢件事
身邊嘅人都好少人知咁

求臨時立法會文宣圖
解釋臨立係咩
同
講有人尋日已宣佈成立

同埋
大家都要挖番啲中環嘅圖出嚟

尋日無咩人講中環都係因為圖太少
求受傷圖、流血圖
已有嘅中環片已share曬出去

補圖加自推

記者被催淚彈直接擊中

警察放完催淚彈衝出去打示威者

推多兩下

一

二

同埋求義士受傷一定要俾記者影
搵人幫手摭樣
唔好唔比人影！！

格離po有人話咪搞臨立，會變大台
諗真又係

大家集中貼番中環義士比人打既圖同片！

Pish

推！

多謝

有巴打開左呢個啦！
幫佢推啦

突發（上環有大件發生）

已有討論臨立大台點解決

[文宣必入][連登仔必睇]第一屆臨時立法會議程 及臨立會秘書處職能

Push

推

推推